有冇人未訓 入嚟傾下計

深夜唔小心觸碰到內心嘅幽暗處 訓唔到

?

做咩咁夜都未訓？

即係叫春啦

叫啦！

想吹水 唔想再踏入個無底深淵

即係點
講白 D

想屌閪 ?

不了，輕鬆吹水才是良藥

即係唔想叫春 唔想再諗
真係想搵人傾下計

wa
見光死

咁即係你自己有野想講
坦白D 啦

未訓

笑了
等太陽出嚟

想講但講嚟都冇意思
今日天氣涼左好多，著短袖衫褲有啲凍

你個名 同我識嘅一個人嘅主子一樣

Hello

妖
咁撚扭擰
係咪女人黎

做咩仲唔訓呀？

毒撚心事多

一早話左唔講架

利申 有鳩真男人

講嚟聽下
雖然未必幫到你

我都想養主子，但屋企人唔比

真男人

人唔笑

.......

怕羞 唔撚講

我都想養....但屋企有人有鼻敏感

狗唔吠呀

女人嚟架？

男啊屌你

咁唔訓有咩做

我自己一個飲緊啤酒
巴打你又做緊咩？

喺房聽緊歌
我都想飲啤酒

HI

hi
做咩唔訓呀？

肚餓 起左身整野食
忍唔到口訓唔到

岩岩係wiki睇緊traffic flow theory,有d野睇唔明跟住熄左，覺得自己好失敗

攤喺床 思考人生的意義

咩黎

食咩

唔緊要 我一定失敗過你

飲啦，我都邊聽歌邊飲緊

我連traffic flow theory係咩嚟都唔知
唔好灰

伊麵 屌但我減緊肥的

我都飲緊
330 x 5
而家 330 x 6

civil野，不過我唔係讀civil

你只係呢方面唔夠佢叻啫，你實有其他野比佢好嘅
個天好公平

你又減？我肥返都想減

屋企冇啤酒
沖左涼唔想落街買，太懶

伊麵好肥
我都減緊

咁多人減肥嘅喂

一年前踢波斷左腳
成年無做運動
體重劇增

肥左幾多

巴打咩事飲咁多？

食左先算 餓到訓唔到

77KG > 81KG

唔好飲咁多啦

兩年前超級大肥仔變瘦仔 而家日日飲酒夜瞓變返肥仔

330 係咩黎

聽日記得做返運動，減返走佢

巴打點減 我都係酒鬼黎

我由53kg ->65kg
而家減到58kg

而家一星期gym 2-3日

ml

milometer

咁都要減????

唔係要減左脂先操肌架咩

之前每日10k 多菜多水戒飯 早瞓 而家生活習慣完全相反

我好矮

可以同時㗎

我fd 話重訓都burn 到fat 仲會快d

我都想減肥，冬天點減好？
去左歐洲exchange，冬天凍到跑唔到跑

想 wing 下, 太耐冇 wing 過

er...............
多唔多..............睇你點睇

肥鳩入gym room會自卑

去左歐洲唔洗做咩都減到
因為無啖好食

我就係 d人好撚fit

求教點增

有冇163cm

我減到樽頸，好難再急落
之前一個月減左5,6公斤，而家減左8公斤

唔做運動
一星期飲2-3次酒 (啤酒效果更佳)
一星期2-3次宵夜
食完盡快上床訓

唔係呀 上星期去左London，d雪糕好平係咁食，而家已經覺得開始肥

冬天 係最難減肥嘅季節

冇

乜鳩野都食，係咁食，完全唔做運動

慘

你仔定女??

咁都真係唔輕喎

算把啦我
我由細到大都唔太中意食野

我老豆老母都唔高....所以我應該都冇乜希望
唉

咪話左有鳩真男人

有無咁矮 幾歲丫??

點解唔鐘意食野
我好為食，但見到自己肥到咁，就強忍住唔食

20頭

笑我矮

利申, 仔
163cm 48 kg

成日俾女友屌我増肥 D

我係唔中意食野, 又新陳代謝快

我唔想架 wo

咁是否>160cm ?

仲有得高

48kg

好羨慕你 我都想食唔肥呀

天生
我為食我死撚左
有故
all 完屎轉頭講

希望

160左右，我都唔肯定

我今日疴屎爆血，嚇撚死我

拿
只係唔係朱儒
對你既愛情路都唔太大影響

過左16~7就唔駛希望

愛情不了，已經絕望左

20頭啦我

又唔洗灰，我20歲左右都仲有得高，雖然唔多

可能5年都未必高到1cm，陰公

天光啦又

仲未捨得訓？

憑我當時既感覺記憶, 請忍耐

憑我當時既感覺記憶
我係得7~8歲
當時在對面海
母親掛住街邊檔搵野,
父親就陪佢
我就企一邊等

有條友 (好似係女)
拎住支糖叫我跟佢埋去
我本身唔好食, 所以我擰頭
(事後到大個回憶返, 可能有少少覺得有危險不安感)
(但如果係玩具, 我一定諗都唔諗就仆街埋去)

所以直覺話我知, 佢係拐子佬
而家諗返,
如果當時我跟佢, 我實死無疑

未訓到，但我10點左右要出去

a0 ?

膠都廢事俾

a2

我都試過, 最後打個J先訓得著(認真)

吓 ?

打j都冇用

咁有咩好絕

以為你有先天性病

俾人玩夠

我認真架
件事係發生廿幾年前
拐子佬當時係仲係有

點玩法

打完好訓啲, 呢個鐘數都係出街食早餐啦